封咗麗港城5座同7座

我既訴求....

好心封曬啦 麗港城咁細

政府就觀塘指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府今日（一月三十一日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在觀塘指明「受限區域」（即藍田麗港街31號麗港城第5座及麗港街27號第7座，見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月一日）上午約七時完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

睇黎已經熟習左戒嚴流程

衝封隊呢

「小區」又匪語屌你老母

點解唔封太古城

第六座：

真。封城

大導演住邊座？

食花生

吳浩康同李大導住邊座?

太古城同康怡呢？

淨係唔封太古城

仲要用錯個字

上次北角衝果個畫面
就係黑狗內部已經講明要快速

所以每一次都會越嚟越快

第時再想示威遊行即刻戒嚴式封區

又封

第六座攝喺中間 好老尷

根本係到玩緊俄佬斯輪盤

次次都係7:00PM封

其實5座7座唔係強制驗曬啦咩
呢幾日好似無咩case 回落曬
其實係咪又做show

話唔定下次會改

細你老母利申城友

快喇，班死窮佬

今次夠突發啦 滑意未

姐係狗高層唔係住呢兩層

唔排除要再檢測
之前油麻地封區有人檢左四次

點都要俾人返工
返工撚

今日麗港城 明日太古城

觀塘
唔使屌鴻圖道老母

肯定係住第六座

有冇理過李桂華感受？

下？佢哋叫窮，深水埗嗰啲叫乜

聽朝6點前會解封啦，點敢阻人返工乖乖地通宵檢測直落返工yeah

太古城又唔夠膽封

之前話港共唔敢封中產屋苑嘅，出嚟講兩句

有乜理由中間嗰座唔封埋

會唔會封舊山頂道？白建時道?種值道?

綠楊都有座封咗一層，又係幾棟警察宿舍(早幾日有隻老狗係法院話掛住老婆而呃宿舍十五年就係綠楊新邨)

笑你老母閪 鬼唔望封埋你果座 死港豬

賤

其他座無事？

夜晚都有人番工

下一個被封私人屋苑係？

30

有冇D傻閪睇

你唔知每座之間有幾近
預其係封不如一次過清曬
萬一其它座聽日中招咪又係搞鳩你

垃圾正苦

有冇live

封你老母咩戇尻仔

封黎都冇意思
聽日解封之後 咪一樣有感染風險

好似未有

好想睇衝警盃

有幾近

今次試私樓，政府好撚精

以後8點之後返屋企就唔會封係入面啦
封左屋咪book酒店

有冇食過新X象

太古城呢

封你間屋好啦屌你老母

幾時封太古城

求其作D CASE出黎就禁錮人

拿 香港得住紀律部隊宿舍嗰班先係對社會有貢獻
其餘全部都係蟻民

六座毒撚冇人理

連登仔又話唔會封既😦😦😦

一不做二不休
封撚哂佢啦

支持封的都係5毛

點解唔封？

頭痛醫頭

兩幢樓有幾多單？

第六座表示巧驚驚

最好封埋你屋企

應該係同服務供應商deal好要12小時搞掂

住喺麗港城既 見到咁多黑警喺樓下喎 嗌幾句口號啦

可能有人冇去強檢嘛

第六座好似係冇case?

中產

我棟樓中左我支持呀
定你同黎生一樣訴求係返工？
又想香港清零 又唔想俾人封

住第六座咪可以指住對面嚟恥笑

兩座樓咁閪多人，驗唔切位位$5000
呢條回血財路點睇

你慢慢「清零」

屌呀 如果我上去探人 搵二奶飲湯
咁又要困一晚先走得？

中間夾住第六座唔封都叫"小區"
為做而做

屌你老母啦

但淨係封你棟樓，封一晚，點清呀。

封晒全香港，所有人十四日禁足，咁就可能清到啦。你話係咪先？

爆冷

我正係知消防署長住麗港城

封12粒鐘就會自動清0？
抗疫撚真係好撚趣致

連登仔招牌打稻草人
我話封一個屋苑 你就話封哂香港
咁撚低智商都唔知點應你

驗完陰性轉頭返工中招

正苦邏輯
而家佐敦咪又繼續有case

封太古城兩個小區咁大陣仗

我想問呢個縮骨封法係咪香港首創？
叫就叫封區其實個效果係強制檢測

X1

不安

廟街今日又中招

你要「清零」嘛，淨係封你一棟清條毛？

封哂全港我支持呀你做乜鳩
咁而家政府唔封哂全港 起碼封哂麗港城啦

好快就宵禁
溫水煮蛙

點解唔封曬？
玩大啲啦垃圾

依家黎宵禁 只會玩死埋淨底既商家 真攬炒

你應該屋企好撚有米，幾千萬未開頭

封大sir間屋你想死咩

支持宵禁，大家一齊攬炒

依家玩突擊

6座:Am I a joke to u

第六座

點解唔封哂？
屌你老母正苦 中產就封兩座，基層就封鳩哂

派糧麗港成會唔會高級d

高級魚子醬

第六座: Am I a joke

Cls封啲唔封啲

太古無事

原本可能係...但連登仔一講就...

輪到中產享受社會主義鐵拳

竟然唔係深水埗

之前兩日又吹大風話講到要封深水埗同紅磡, 結果冇咗件事

講感染個案，麗港城多好多，而且又集中個兩座

政府以為全世界都好似d公墓員咁朝9晚5嫁

日版出前一丁

哇屌

行返屋企望兩邊暗笑

和

留名等睇聽朝等開封番工

阿囉me 波波

樓豬 想問下老袁有無去過麗港城視察過

yes

有,之前巴打話袁去到邊到,邊到就要封區...

車出入求其問句係咪呢度住戶 住邊座
乜證明都唔使比 答完就入得
隔離4座啲人好似平行時空咁自由進出

星期一去過

估下有沒人扮1個人住剩係驗1個
其實1家幾口

睇直播，剛剛有個男居民被幾隻黑狗壓低帶走！

阿叔加油

老袁咒

應該係比入唔比出

個阿叔咩事

爛賭鬼

戴眼鏡中年阿叔，好不滿咁屌左幾句，就被隻三柴黑狗拉出黎，再幾隻黑狗衝埋去壓住佢，而家拉左入室內，記者影唔到..

擺明早幾日港共掛住搞鳩bno所以停左突襲show

不了

cls

會唔會係777 mark 住老袁

印象中，堂食好似得中坑

阿叔被黑狗拉上狗車車走，車牌AM7364，PTUD

啲人話係劉夢熊？

中產夠膽搞，但唔會搞多過12H
富人區佢強檢都唔敢，你睇老舞群組

窮是原罪，窮人條命賤D

係？直播畫面太矇，而且戴住口罩睇唔真，但覺得唔多似，呢個後生好多，似五十幾歲..

幾時會封區，然後按名單揪出黃絲？

有人比狗拉左入會所la diu

癲架？私人屋苑黎架！

上左狗車車走..

好似拉緊返狗屋

KT大把黃店

又聽到 黑~警~死~全~家家家家家家~~~~~~~

係 咬走咗 滅聲

有無封李大導演既2座？

30座

贊成，住麗港城9成9都係港豬

38座投票人數都過萬人細？

all in 0:0完場

之前話政府淨係會封窮人嗰班傻閪去咗邊？ 縮咗入老母個閪？

咁第六座點算？未去過麗港城，佢地係唔係兩座共用一個lobby架？咁如果係，咁第六座冇得走啦，係睇下封埋4定8....

唔係共用 但一出lobby 就係隔離

唔夠太古城有錢，冇計啦

個接受訪問嘅居民話:
”之前test過negative””覺得好annoyed”

唔好咁啦，講返中文，講英文呀Sir唔知你講乜架

仲未解封，啲人落咗大堂想返工

黎生暴動未

其實d 人係咪cls
呢d一攞正牌可以唔返都係要返

港豬係咁
只要返工就乜都得

分分鐘殺埋家人都得

解封啦屌 可以返工

當正八號波唔得咩